有無中學生敢係早會為政治犯祈禱

如果咁不幸比老師㨂中上台講下新學年願景同祈禱

有冇學生真係夠膽改講稿 改主題

如果真係有 請受小弟一拜

利申 讀過耶撚學校

沒有如果 亦冇不幸

獨裁者／共產黨／TVB 控制得滴水不漏
唔會畀亂子出現

點會無呢個機會 係睇下會唔會比教蓄cut咪 同事後清算姐